只可以二選一 ! 唔準諗 !! 即刻答 !!!

要 Dream Car 定 女神 ?

正評 Dream Car 條件係一世溝唔到女

負評 女神 條件係一世無得揸車

最緊要有得推車

無dream car點算

請司機揸

可遠觀而不可褻玩焉

我知我膚淺
有靚車點都會食到一兩條女
但得到女神
果斷負皮

女神得一個 定可以無限換先？

如果都無限換 梗係揀女神

如果無得換 就揀返車

最靚既同一條女 屌得多都會厭啦

直線呃負皮

你話一世冇得揸車

我就話最緊要有得推車

唔講咁多 即刻博嘴！

？

次序係咪掉轉左

得罪講句

負評得 都係小朋友

如果變做淨係揸唔到dream car，但可以揸其他車同埋追到女神
或
淨係溝唔到女神，但可以同其他女仔拍拖仲可以揸到dream car

大家又會點揀？